去緊機場既朋友入一入黎

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

比大家參考最後一次

利申我係唔會入機場島
路線係巴士去青馬落車 跟住出番去香港站睇咩環境

我睇唔出有咩可能可以迫爆機場青馬來回線(巴士)
非車手關鍵始終係香港站

9月7日
如果機場係香港春袋 香港就有三條輸精管 輸精管收晒皮有春袋一樣冇用
1. 大嶼山公路
91見到咁多家長揸車接仔 塞到爆炸 同樣可以用嚟阻塞輸精管
邊個適合參與: 有車 唔介意油錢 隧道錢 唔想班仔女承擔晒所有風險
點做: 1pm開始係大嶼山公路欣澳入東通方向就慢駛
東涌出欣澳就正常揸 唔好塞出市區交通 手足要走都可以快d
準備東涌線暫停服務 可以沿途接仔出返市區
未有事之前就係東涌同欣澳之間不停來回

裝備: 食物 遊車河都會肚餓
風險: 低 香港係高速公路慢駛都唔犯法
2. 東涌線
搭東涌線入機場 遊客主要都係喺東涌站轉車
邊個適合參與: Road block 技術員 / 有車
點做: 1pm開始係A點set road block 有車就轉圈 係B點set road block塞埋漏網之魚

比狗圍又走唔到 即刻換裝入海堤灣畔 富東廣場食飯先 之後先諗點走
裝備: gear & 街坊look (萬一要棄gear大嶼山咁鬼大不如收埋係路旁草叢 以後去拎返)
風險: 中至高 set road block 有機會被狗咬大家都知 東通同赤鱲角各有狗屋
3. 機鐵
91機鐵就暫停服務變咗運狗車 唔排除之後會照開
邊個適合參與: 想入機場既朋友
點做: 機鐵正常運作可以1pm開始遊機鐵河塞咗佢 得香港站有開
鍾意排隊可上T1巴士站 冇機票有風險 可能會被狗咬
想有機票入機場自行search中國山旯旮城市機票 91 $3xx有交易
裝備: 旅行look & 口罩(831街坊look戴口罩都被狗照咬 自己諗咩情況下戴安全) & 喼 & passport
風險: 高 機場有禁制令 狗又濫捕 小心

圍魏救趙
當狗全力攻東通大嶼山就係圍魏救趙之時
快閃去各大港鐵站 只係打爆八達通拍卡器/買票機/cam 玩膠都得
參閱
突發！大學站黨鐵機嘔出膨脹膠！

唔好搞其他 搞完即走 有危險就搞唔晒都走 搵人睇水睇哨兵group
目的係比人之後免費搭港鐵
鐵路要俾佢正常運作

部份勇武可以留翻起市區去其中一個random既港鐵站慶祝佢又年年賺錢(幫佢增加下開支咁)
因為下午後大量狗力會被留左起大嶼山
可能唔止慶祝一個站添呀

聽講有好多手足入到機場唔知要做咩 我真係笑撚左

除左話班搞手唔係扮之外都唔知講咩
唔明點解過左對上兩次重有人信佢地